一生之中誰沒冷親傷風少不免

我去吔嘢冇錢找數兜巴打我面

心底之中失分寸 終於痴左線

似個瘋漢 四處偷看 食飯擰轉面